[
  {
    "question": "Qual é o nome do personagem principal em The Legend of Zelda?",
    "option1": "Link",
    "option2": "Zelda",
    "option3": "Ganondorf",
    "option4": "Epona",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Qual é o nome do encanador que é o personagem principal em Super Mario Bros?",
    "option1": "Luigi",
    "option2": "Wario",
    "option3": "Mario",
    "option4": "Yoshi",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Em que ano foi lançado o jogo World of Warcraft?",
    "option1": "2004",
    "option2": "2006",
    "option3": "2008",
    "option4": "2010",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Qual é o nome da arma principal em Gears of War?",
    "option1":"Longshot",
    "option2": "Hammerburst",
    "option3": "Gnasher",
    "option4": "Lancer",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Qual é o nome do jogo em que o jogador controla um assassino que luta contra a Ordem dos Templários?",
    "option1": "Assassin's Creed",
    "option2": "Hitman",
    "option3": "Splinter Cell",
    "option4": "Metal Gear Solid",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Qual é o personagem principal da franquia de jogos The Witcher?",
    "option1": "Yennifer",
    "option2": "Geralt",
    "option3": "Dante",
    "option4": "Dandelion",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Qual desses jogos é um exemplo de um jogo de plataforma clássico?",
    "option1": "The Elder Scrolls V: Skyrim",
    "option2": "Grand Theft Auto V",
    "option3": "Super Mario Bros.",
    "option4": "Call of Duty: Modern Warfare",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Em que jogo você joga como um personagem chamado Nathan Drake que explora tumbas antigas e ruínas em busca de tesouros?",
    "option1": "The Last Of Us",
    "option2": "Minecraft",
    "option3": "PUBG",
    "option4": "Uncharted",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Em que ano foi lançado o primeiro Final Fantasy",
    "option1": "1988",
    "option2": "1987",
    "option3": "1990",
    "option4": "1960",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Qual desses jogos foi a maior inspiração do jogo Stardew Valley?",
    "option1": "Castlevania",
    "option2": "God Of War",
    "option3": "Hasvest Moon",
    "option4": "The Legend Of Zelda",
    "answer": 2
  }
]
